「1997年，英國將一個繁盛的香港交回中國，今日中國的林鄭，正一步步將香港改造為第三世界。」

民主 法治 程序公義 集會自由 新聞自由 言論自由 學術自由

全部抹走哂 (紅字係黑警有份大力幫手毀滅既)

支那香港只講一權野錢同權

第三世界都不如

好多野一早已經跌回第三世界水平

施政亂咁黎 剩係識得奶共
政府底層唔知上層想點 領導無方
俾你出哂國安法又點 社會只會繼續動盪